仲有無巴打玩過氣日牌？

Visvim, bape, soph, mmj, hysteric果類

我10年前沈過晒上面全部
之後6年前玩high brand, ro, balmain果類
3年前玩美街牌of, supreme果類
近期放棄左美街牌 玩番日牌
攞番對fbt 擺左幾年無郁過 一著上腳 碎左

近排迷上Fcrb

香港幾岩著。但迷彩隻色黎講 好似wtaps靚d

You 追擊me

現任日牌係咩?

仲著緊Cdg算唔算？

Andy哥

我都唔知

算! Homme？

Lm

屌

Andy哥係日本拎對fbt補底啦
唔好浪費

想入visvim呢個大家庭 但係好撚肉赤

Visvim啲鞋係咪可以免費換底？使唔使比番張單佢睇？

11年前係旺角間芝加哥買 好記得2999
免唔免費唔太清楚

得和服外套鐘意 但又買唔落手 而家玩mmj

啲裇衫都好正喎

Wtaps

11-14 年 既wtaps
好後悔個陣無買多d
而家轉晒style

V? Mmj幾個鐘前買左件shirt
V既shirt而家麻麻地 可能我嫌佢唔夠誇

以前d牛係正 關楚耀紅果期

我仲有2件ue shirt

以為有玩，宜家只買下波鞋

由美牌轉返做日牌
始終日牌嘅detail位好J好多
美牌點做都係得個空殼無內涵

Bathing ape, cdg都有着 奈何嗰時學生哥冇錢買咁多 依家反而想玩下mmj

日牌波鞋？

美牌原價平d既

而家我變左full gear mmj

好事嚟 入坑 有冇諗過玩番Levi’s Fenom

美牌著一兩季就過氣
日牌好似wtaps nbhd著幾年都無問題

好想知多D日系機能牌子 好似MEANSWHILE咁

咁呢個無 純粹牛仔褲唔舒服 有條mmj x hysteric

真

White mountaining?

呢個知

我180 日牌褲 夠長就太闊
想搞條main line mmj jeans

MMJ 我又唔識欣賞

wtaps visvim 混著

今日去唔知幾錢 想買fbt

Visvim陣復古味

Wtaps同Visvim唔算過氣啦下話

Soph, ue, wacko maria 都有買
junya watanabe 恤衫都好正

唔計日本，hysteric glamour 邊度仲有得賣
老銅個間好似無左

wtaps轉左tag之後 啲size好似大件左
即刻冇買

Andy 哥
新片炸豬扒

而家正常人都係淨色衫 冇人會睇咩牌.
有啲錢咪歐美老牌低調款

講緊一般人, 唔係追名逐利跑車黨

大logo野好睇個人喜好

Wtaps d 褲係幾正

標題都係亂打引人入黎 全部係日本都仲有人著

中環？以前係中環買

上星期東京見到7萬日圓

垃圾口食評家

係咪YouTube果個andy哥

一直都好迷mmj,不過呢幾年啲款貴左好多追唔上了

係長到仆街 平時design tee 著m
突然唔岩著 仲放左係屋企封塵

mmj唔話唔做咩 點解仲有做 仲長做長有

係呀

我係日本住 main line做節成日4-6折 折後都勉強頂得順

fragment keep 住都有野岀， 一路都想揾soph serra, 依家visvim d product 貴左成倍

本身唔高 S都覺得好撚長 日本人又唔係突別高 唔知做乜鳩

係 真係一倍 香港仲有對73folk 懷疑攞去賣有得賺

佢地都頂唔順要向世界低頭掛
呢2年oversize主流

呃人嘅

以前都係聽有人注資比佢繼續搞

玩新日牌
facetasm，needles

轉白標就算 玩埋oversize 拼貼design 軍事味都唔多見 16-17又差 買唔落手

Face好耐架啦！ 後面果個就無見過

visvim backpack到而家都有用
同埋virgil boot都仲有
呢D算係比較basic items
鞋底可以換既又
keep住著冇壞

美牌而家真係除左supreme, stussy都冇咩著了, 以前都仲會買obey stussy carhartt

我有個黎左日本6年既台灣朋友都好鐘意wtaps
不過講真 #1 d brand最紅係bape

巴打係edc年代開始玩潮野？

係呀。以前開始了解囉。十年前邊跟得足 邊有咁多錢。都係慢慢買啲真係鐘意既

cdg
yohji
wtaps

日牌淨係著呢3個brand

我地同年代
腳臭christo

Wtaps算係呢個年代港台都鐘意既日牌

UE 啲 casual shirt
Wtaps啲軍裝外套

仲開始玩埋Human Made
啲60年代設計係幾有feel

香港邊到有得買幾年前cdg

點解香港無好似2nd street, ragtag呢d中古店

租貴 市面多流四 華人心態著2手衫係失禮

nigo

undercover
ue

季季上樂天掃貨
平到笑 同埋condition都好好

香港就話流啫

日本貨源有保證

我意思係上面既理由所以香港開唔到呢d
Taobao好多日牌a貨架

樂天寄香港？如果係既咁都唔錯啦 但1，2件運費應該貴

太HIGH END追唔起

褸係貴，但如果一件tee都ok既～

注資一千萬YEN? 夠咩?
不過呢班所謂裏原宿designer 個個都好似唔係幾識做生意(除左中村世紀)
做大左但自己搵唔到好大錢

不過可能見大陸佬錢易呃所以出返來玩

窮撚淨係著得起UNITED ARROWS

門面咁寫啫 不過mmj暴利黎
量又小

你有正職

佢地玩來玩去都係個幾招
大logo
限量- 定價高
collaboration
不過日本仔好buy

老老實實 main line d 料係真係靚料, 車線都係靚好多。但正價同LV d 衫一樣

一份人工兩個人呀

佢無做野？定唔係aa?

正如visvim d 料同造工都好靚
但早幾年一件褸都係6-7千
而家拿起手都過萬, 值唔值咁貴真係見人見智
但D水貨佬都一箱箱咁搬走
個到D sales 都話好多buyer(水貨佬) 去佢地到買

只可以講自己冇能力, 得個睇字

Visvim有無sale season? 題外話 v仔sales 串到仆街 十問九唔應
Mmj main line會減到6折咁 我都係等有折

here
以前笑啲潮叔著bape
現在自己變左潮叔著wtaps fcrb etc

冇 sale 架 同埋local 價同運去外國係兩個價錢 (起碼相差3成)
我都係上其他外國網等佢地D過季款on sale 先入手
但佢地做6折都係等於local 價8折到

Bape係其實比tvb班人玩壞左
美日韓仲好興

係 咁mmj都係
我買左件特價5萬yen 原價157000yen
我去farfetch睇同一件2400usd

你可以留意下日本visvim retailer 果d鋪有機做折

我又唔覺佢地d sales 好串
好多同我好好傾, 試過有過攞埋卡片去日本前拜託佢幫我搵件貨佢同我transfer 去佢間鋪等我過去買
大部份都好好傾會同你吹水, 係原宿上2樓個間差少少, 不過未去到串

目標係專業主婦

我去係落樓下果間 唔記得邊
間鋪一個人都無 問佢對bb fbt幾錢（無牌）
大聲到有回音咁答
答完呢埋左 搵都搵佢唔到

有大志呀
我仲搞緊文件野結 而家係區役所問緊野

個D款唔多. 同埋D靚野一出就俾水貨佬掃走晒
總之而家玩V仔又貴又難買
除非係個到住如果唔係一年去1-2次其實好難入手

近期都想玩返日牌，見到有個brand叫 needles好正

咁我又未試過, 我之前係半島買個backpack 爛左拉鏈搵人攞去整冇單佢都肯整(當然要俾錢)

BTW 對BB FBT 幾錢?

Made in italy件和式外套好靚
但睇一睇價錢就收左皮了

上面有位巴打都提過！
今晚睇下先

你拎左獨身證明?
大阪領書館搞果個婚姻條件要領書係咪即日拎到

50000
成人70000

攞左啦
本身今日去領事 訓過籠 星期4再去 到時話你知

kapital 同 needles 好似開始多人玩

近幾年歐美都興嘅有doublet ambush needles undercover sacai cdg facetasm etc. 都係玩design> logo

個時有件9千幾嫌費冇買, 而家買唔返了

kapital啲人玩vintage多

hoods沒落

好唔該
要特登過大阪拎

但kapital 有D拼到好似乞兒衫 少少over
但睇lookbook 又好正

sacai 同 kolor 都係靚design

Sacai kolor都唔錯

但好厚 厚得黎個心口又露出黎 唔明咩天氣著

日本都仲有班麻甩佬追

各花入各眼
Greg lauren都係玩patchwork
hit到傻 但係真係有啲homeless feel

其實我係主要係班觀眾話我太supreme 想轉形 就落番日牌坑

中村D layering 係要入面3-4層出面先加件褸嘛

3-4層 v仔 唔係正常人afford到

仲著緊visvim

其實有無人都有留意d 大牌子既日本線？

Levis就vintage clothing
paul smith就paul smith tokyo
lanvin就lanvin en blue呢d？

cutting跟返亞洲人，起碼個feel都好d，仲要價錢平成截

冇人識cav empt

比大陸仔玩爛左

愈岀愈唔掂

仲有咩brand未俾大陸人玩爛

kapital sacai soph

Wtaps 19ss好多正野

19ss 睇落正常返

佢季季1千1千羊咁加價上去
睇住佢d袋/褲 45000—》54000
痴撚線
搵件靚嬲都十五六萬羊
不過搵代購算係食水唔深易買 話哂冇咩人炒
Spot item/ict 得一個款出得幾十件仲要抽另計啦

應該咁講
中國人同台灣人追捧既品牌其實好廣泛
相比香港果期興咩著咩既風氣好好多
當然比中國人炒高哂又一回事啦
鬼叫人地國家咁撚多人

TVB 果件
係BAPE 自己主動幫佢地整架

曾志偉好似同NIGO好熟, 總之同BAPE 有好好關係
所以BAPE都會整D friends and family only既款比志偉
TVB果次果件係, 仲有志偉佢地同劉嘉鈴, 偉仔果班人有個群組玩開，年年都聚一次, BAPE又幫佢地整左D衫做team clothes

唔係 我意思係果群人著到一般人覺得好7

其實睇開D
以前NBHD, OF 一樣話比潮童著得好柒好MK
到而家都係好多人好介意一個brand有咩人著
大陸人玩潮牌多左好多
而家又要label咩咩牌子係大陸feel
大陸大把人著uniqlo啦其實, 香港人又忍唔忍到唔買? 唔得呀嘛, 身體太誠實。
美國east coast Bape一樣hit爆, 所以好多野兩睇

專門店？
怕唔怕有假？
我見mr Porter 嗰堆好似4900有 但怕收到大陸廠貨

專門店呀

其實BAPE 既野無變過 個design 個D 款來來去去都係個D
只係十幾廿年前著開既一係死忠俾人話老MK
一係就年紀大左受唔到咁花既野所以唔著
後生既又唔想同上一代著一樣衫所以先俾人話老套
又唔見D人話著AJ老套, 早幾年明星著大把人跟
根本唔係件野唔得, 係受眾變左同冇亞洲明星吹捧

我明 果時出街係睇仔 唔係睇女

我想買shark parka 最後都係頂唔順 諗起錢嘉樂

猿人TEE就諗起阿bob

想買呢隻 見mr Porter/ farfetch 堆大型網店賣四千幾

我啲frd話信得過 但我見平咁多淆淆地

你儲多個錢同恭子結婚啦，唔好花咁多錢買衫

絕對認同，日牌歷久不衰 ；美牌真係玩一陣就過氣

收到

呢2個網 無可能假啦

又唔一定既，買過KNGR VIRGIL BOOST，果時我要既碼剩兩對，一對DISPLAY，一對倉拎出黎-其中一隻係皮有明顯花同深，SALES立即拎DISPLAY 靚果對換，笑曬口話，咁就PERFECT，我就開心俾錢，事後心諗佢果對點賣

咁我試下先
上網睇有人收到假貨 佢哋懷疑有人靠退貨過qc漏洞

因為想冬天著唔想等幾個月去日本買

End clothing 都試過boot做特價4xxx 平成50%

我見阿 但通常要等或斷碼先有

去日本買啦

仲著緊visvim
其他日牌都放棄哂

做潮牌 自己個brand name brand logo最值錢而唔係design。
所以好正常

反而而家designer brand轉做潮牌做法先奇怪

以前無咁明顯 有都係細細個logo, 例如07年興Dior果期 都係得隻小蜜蜂咁，唔會去到咁揚
係呢幾年先係咁 自從pyrex出現後先愈黎愈誇張

Sorry我睇錯 以為你覆designer brand果個

街牌個個都係玩brand name, brand logo, target customer 係後生仔，要一買一著就有果個牌子既感覺 呢d係最有效

玩cutting, design。後生未必捨得買一整套 仲要就算著左一整套都無人知果下先死 潮牌坑最怕無人知

needles得IT有？ 去過幾間都唔見

我都入咗幾件，真心正

有冇圖/名，交流吓

由中學到依家做左幾年野都好鐘意Wtaps
當年為左鷹既hoodie (最多人買果個公仔）
第一次買咁貴既衫
但真心come著 六年都黎 都未走型走色
諗住今年去日本望望 買幾年新

係時候買新衫了

以前 juice 見過 而家唔知

台仔真係好鐘意Wtaps

而家夏天著wtaps , 冬天就著 visvim

幾鐘意wtaps tee 簡約款，但d 軍褲真係有d 貴

眼見visvim 定價愈來愈貴，個style 仲偏向美式，好想喊

佢貴係有原因 要個cutting咁襯我地一係wtaps一係nbhd ，你試過一條就明

都幾懷念以前去總統地庫行街嘅日子
無錢買 睇下都開心

你一講就出番晒d回憶

香港間wtaps 個價錢同日本差幾遠？

而家係街見到有人著wtaps 同visvim, 心內都會發出一個欣賞同尊重既眼光

其次最欣賞既係只係著用一兩樣單品已經好好睇既人

但永遠都會有班人係一尻亂襯full gear 上身

完全同期

7折咁上下（聽人講）我唔知香港咩價

Andy哥，有難題要你幫忙
求你加我tg

係度加密問啦

堅要你幫手
但我唔識加密，屌

唔代購 唔攞野 唔寄野
比錢都唔做

手機版回覆 中間排工具掃到最右果個鎖

一直都玩日牌、以前好迷number nine
都有買uc、HG、n.hoolywood果d

至於Visvim、nbhdd、因為太多潮童著搞到唔想接觸、唯一係得件number nine x visvim嘅風褸

numbernine收左皮之後都有買下soloist
但因為個價太貴、轉左買d平d嘅brand

unused、orslow、oldpark、needles、remi relief都係我呢幾年經常買嘅brand

依家D日牌好似無咩料到,一係就翻炒舊作用CHEAP料,一係就跟美風水尾

仲有著nbhd, wtaps 既褸，n1,n2

btw, 今年v仔對christo 幾時出？係時候入番對了

Visvim 永不過氣

6.7年前去東京一口氣買咗三個唔同色Visvim 20L.

到而家淨係用過一個 仲係用左5次之內 近排想賣哂出去又賣唔出

係美國bape仲好hit. 我著件特別少少既bape Tee行LA條fairfax ave. 行過都一班人望住。仲有兩條鬼妹同我講話I like your tee
不過係香港着就只會被人笑 所以我都好多年冇喺香港著過

黎緊4月去大阪 希望買到好野

以前都著Wtaps,nbhd,visvim,hysteric
而家都無搵著，一來發左福，二來返工得星期六日會著到其他衫 所以都無乜點再買日牌

咁睇左我未先？

7樓半
Anytime賣野勁貴

以前好迷Visvim路過 fbt serra holk 都仲有
不過真係太貴同手工都冇以前咁好了

Btw 有追開你youtube，比心機拍落去呀！

可唔可以影D OF黎睇

Btw 4月尾去大阪，除咗橙街有咩好介紹呢
Headporter到時都執埋了，打算去睇下阪急visvim既。

以我所知 阪急間v好似無左

5-6年前掉晒了 心口d print裂晒

多謝

睇左啲
諗住掃啲你隻感冒藥

我都係得六日放假着得

Wtaps 19ss 件jungle好似4月岀
日本係咪都好快賣哂㗎？

東京最終章有出入境注意野 可以望下

唔清楚

D細brand 料好正

四月先去 慢慢睇

18aw啲size 已經奇撚怪
19ss我都想試左先買

我今晚19:00出片 有興趣可以去睇下呀
呢度唔貼link了 我channel名 大阪andy哥

以前都追wtaps
不過近幾年真係冇咩料到
而家會留意Noah, Frcb/ue, FDMTL同TNF新個條line
visvim 成日都想入手但係個價

恭子仲比你買咁貴咩Andy哥

係 v仔太貴

我有減價先會買野

andy哥有冇買開wtaps?
睇片好似冇咩見你著
可以買黎同恭子情侶裝著

無呀 比左以前d s/m size hysteric and mmj tee hoodie佢 佢唔太吼...

MMJ Supreme個啲會減咩

Mmj會呀 半價都有

Vanquish叫唔叫過氣
啲mk淨係識條副線fucking rabbits

無點見人著

Denim by正好多

Visvim

Visvim christo

最中意soph

今季有出. 不過成$700 USD

Christo著到對腳臭到暈

想買返件bape double shark hoodie

以前炒過同clot出個對藍色
一對賺3千幾

而家淨係會買Visvim, 其他大牌越出越垃圾

但Visvim真係太貴, 一季頂多買一兩件

想買
但女朋友話太Mk

同埋周街假野

下個月去日本旅行順便買埋

一開頭d裇幾好 而家一般般

Visvim 唔過氣啦

好想買返對christo

新港IT

今日經過東涌outlet
都幾多nbhd睇 不過有d就好殘

而家已經少左人著visvim 咁低調，好多都係有價無市
仲要係香港既天氣至少凍天先著到V

剩係買Ue Fcrb
不過個人覺得ue冇以前咁高質
次次去日本都買
反而Wtaps去親鋪都冇野買

香港天氣冇可能玩到v d layer
起馬每季一半衫都唔洗買 再加定番 得返幾件著到又入得過
上2年出得太柒 成年skip左呢個brand
18開始好返d

嘩真係好過氣

仲有一個唔知記唔記得

20471120

咩黎 無印象

依個公仔唔記得？

唔記得

咁你唔夠過氣
港日都紅過

我係edc著christo fbt果時先開始買名牌

車

Wtaps成日比人掃清光
之前有幸買到件tee

wtaps 一直有人追捧

很想買cav empt
已經上咗癮

上年6月去左澀谷間hoods 已經冇乜野睇 都係幫襯代購算

我上個月去哂福岡 廣島 大阪分店
想買條褲都冇
係喺名古屋間鋪買過件tee

利園間wtaps 係咪都唔會有野買到？

我覺得fcrb最原汁原味都係仲有同nike聯乖嘅時代

基本上係，聽說鋪sales 會預留貨比熟客

人地明顯玩緊oversized cut...

14嗰年好撚多mk著
我反而鍾意佢冇左Nike

以前同Nike 啲知褲

係香港除左幫襯代購都無乜方法買到

我地taste好似

其實你買一次 留個電話 佢哋就會whatsapp你 hold新item比你㗎啦 我都係咁 其實有折平過代購好多

中環hoods 同 cwb wtaps hk 都好多最新貨

點樣先拎到折
IT食水好深

每年都有幾次會員折扣 員工折扣

雖然過氣，都仲好正

Wtaps 19ss 好掂

係 但好貴

想買佢今季件jungle 不過轉左tag驚買錯size

佢而家官網有size chart

白標後 全部衫都偏大左
Tee size2–>1

正係有追sophnet同ue
不過想問你地而家邊到買visvim 多
都係代購？有無介紹？

咁著開size 1要點？硬食oversize

跟架仔玩oversize 著法

Visvim過氣??

Fit係好睇 但fit好熱
180cm但以前hysteric著細碼 頂住格拉底 食飽會肚凸

件jungle s size 胸63 膊51 駛唔駛咁大

長成71
利申應該買s

都係 之前2號係fit 家陣似supreme d size m oversize 偏長同闊

我而家supreme t著L
而家覺得掂到格拉底就唔舒服

Agger 好多舊Wtaps tee都頂住 好少著
Oversize 少少 夏天著舒服好多

人大左 舒服最緊要 著左綿褲都接近無著過牛仔褲

人地著嘅過潮流 唔係衫
我呢啲十年都著同一款嘅老野點會明

日拍

Wtaps 19ss條牛仔褲買唔買得過

想入手wtaps19ss 有無代購推介

好靚

諗緊等唔等jungle好 又唔夠budget 入2件
但呢個星期啲野好正

想問巴打會去邊度買19ss

巴打睇中邊件

呢件

呢件都靚
但二揀一
一定係jungle

有冇人睇開decendant

你咁講 jungle啦一於

Fragment死忠here

諗緊買咩色

師兄打算邊度買jungle
4月中唔知岀未

homme plisse issey miyake

最搞笑係佢地明明平均收入低香港咁多
唔明點解會著得起呢啲郁啲就幾千蚊既牌

可能因為佢地食同住平好多 又唔駛俾家用

大撚把有錢人你又識咩 台仔玩得呢d一定戴晒goros 靚錶

巴打 20L放左未？

Follow開啲台仔
個個都有家庭 又可以full gaer咁
究竟錢從何來

可能借錢死充都唔出奇
我就唔信個個係有錢仔

台灣咁多人口 擺得上網都唔會弱得去邊啦
新聞淨係報憂不報優
唔通台仔又話我地屋企咁細 買完有位放咩？香港供樓仲有錢買野咩

唔同啦，好多台仔一個月連一萬港幣都冇，佢地身上面啲衫極大可能貴過一個月人工
如果收入低，就算日常開支低都唔會變到啲錢出黎買野
香港人平均收入高佢地一截，起碼有舊錢可以買到啲野，當然買唔到買到樓/儲唔到儲到錢就另一件事

軍綠啦 可惜唔係水洗

咁冇錢買果D, 你都見唔到啦

今季短袖tee好似都唔靚

JUNGLE 定番 岩CUT可以入
SCOUT 前幾季無咁軍 今季幾正襯HOODIE 一流

你得一個日牌

bape唔係仲勁多日本仔著咩
去親日本最多就係
sub / bape

係

Uc supreme

OK

hysteric 日本仲有無人著
香港就完全無晒
鋪頭都好似執晒

以前都有追開neighborhood 同wtaps ,但近年都無咩新意, 不過仲有買fcrb

呢個真係無了 極少見
而家興闊 佢係打對台

依件野嘅size大到仆街
Jungle要著M 依件度過要S先著到

巴打入左？jungle睇過好似都同呢件差唔多大

本身小小肥所以一直無留意開呢個牌子
爛牛係唔係真係大碼都只係岩28腰著

上網睇size chart炸

大IT 前排都仲見到有個位專賣HG既

今日終於見到有香港人著cav empt

誇張咗喎巴打，落轉cwb實見到。尤其件nike track jacket

nike collab 唔計啦
同埋cwb嗰啲都唔知係咪大陸人

N. Hollywood x Porter 條Belt
日本係咪一定sold out?
唔想食炒

real andy哥?

100% real

西成區d日薪打工我地d學生做唔做得
多唔多伏?
見幾好pay

唔清楚日本有無地盤卡喎
做就做得 得風俗業唔做得
佢請唔請你就另一回事

點睇descendant

有冇人買開FDMTL

買過佢條牛仔褲覺得幾好著 但係香港除咗lane crawford仲有冇邊度有得買

我都想買件牛仔嬲 睇官網運番香港要3000yen 有冇師兄試過

我有件牛仔嬲 係幾靚
但買左V個件就無着過佢

今日中環hoods抽wtaps ss19

財富再分配

洗水來講 101 係冇得輸

幾錢入手

三內年前 好似唔洗二千 代購

三四

巴打想問下邊度可以睇size chart?
季季唔同好難觸摸

WACKO MARIA
佢間舖D SALES個個勁型

想問下咁多位巴打
wtaps 同nbhd 而家個cutting 係咪換曬？
想買今季d tee
以前09年到12年買開size 4 膊闊
而家係size 3 都岩 定係買返 size 4就ok？

用開邊間代購

大家去邊買visvim鞋？好驚買到假

WTaps件ss19m65好吸引 不過而家已經熱到嘔

我覺得可以買細一個size 上季買左幾件覺得大左好多

買黎冬天著

細個冇咩興趣, 反而而家先成日買日牌

麻麻地 乜標都無

我係細個冇錢，呢家想買返

eye junya watanabe man
我想問有冇人知東京有冇門市？
上網睇又話南青山 又話有樂町
有d亂

我都著唔到啦中年發福
條Devil’s night 擺係屋企望

junya watanabe 係CDG
南青山咪comme des garcons總店
有樂町咪dover street market Ginza

即係Junya watanabe係cdg分支？
南青山間cdg我去過
但嗰陣又唔多見有

表參道dior隔離果座building

大個有錢執身先覺得日牌D設計最岩自己

有冇人有入mihara yasuhiro對鞋？

Moncler x fragment anyone ?

唔撚掂喎

仲好撚貴離晒譜地貴

有無mmj fans?

Cdg fans留明

近排見到fb group 有人放閃電褲， 好想買返條黎儲，細個冇錢買

一件tee 2千5... 藤原浩唔係大撚晒下話

咁2千tee又ok既

我係mhm group見到有人放mmj crush 2 $13000

Mmj group

講起閃電褲 以前係香討比人呃 買左條假閃電卡其 比我燒撚左

我見到人地賣207 $1500, 仲要全新，好心郁， 但真心唔會著出街，一定俾人指住黎笑

全新M碼，購自京都店，原價$500出
有無Bro岩？
TG:

有冇人有留意or買過base control

以前讀書無錢想買 最撚平

日牌離講最唔鍾意馬騮

想知質地點 見到好平

Wtaps岩岩18aw件 guardian 02 見到fb 有人放2手都要5千
貴過原價咁多

扯布款都ok！
但牛仔褲真係著唔到
而家唔興著牛

其實我覺得麻麻地 實有價無市

其實最唔鐘意日褲係太細
Fcrb L都唔理想

180 瘦 但鐘意超鬆身

最驚奇係有人pm
呢件野好特別咩

Andy哥 大阪天氣係咪好撚凍 下星期去大阪 見最低3度

Pm多數都係講價啦

我都見有條Nike fcrb短褲想買 但又太貴

班仆街係壓價壓得好誇張
都唔洗set 5k 呀嘛

邊個group，咁啱我有兩條想放，著過3次都無

VISVIM,WTAPS,SOPHNET

係

唔好屌住 唔係我channel黎 古sir channel黎

入左件Fcrb x Bape褸，幾好著

祝福多次你地

香港bape store入？

啱啱睇左

恭喜Andy哥，仲著緊Visvim

Yes junya係玲姐徒弟
南青山總店裏面有個corner係junya，基本上你去得garçons既鋪頭都有junya wantanabe，包括dsm

剩係買過條HERO既HG

有冇巴打著 mij / addict converse

今季addict麻麻 nigo個對太貴

係咪真係舒服d，同 quality 點？

Vibram底係真係舒服d 感覺唔似著緊對布鞋
Quality 同70s差唔多
巴打黎緊去日本？

係呀，大阪，想買對 mij

10/4 addict出ss19
Mij冇乜特別 70s底仲好著

唔係嘛我見人地d mij 唔爆邊

係日本買Wtaps 同税SOPH. 有無得退税？

Vibram 底其實偏硬d , 同 addiict 已經冇 mij
要mij, 得 converse Japan , 例子 ， All Star J (J 字尾就係 MIJ)

SOPH 有得退稅
冇記錯， hoods 同 G.I.P 都冇退稅

Wtaps冇 soph京都店冇得退

機場都無得搞架可？

cls
有咩方法先可以係mercari買野

唔係，叫朋友日本買，佢話好易買

係 無人買 我摸左摸 無買到

想當年你好撚鍾意窄腳hg wor

我幾個4x到5x歲姑姐好鍾意呢個牌子，一年幾次去日本買，見親佢地都著呢個牌子既tee

冇 退稅會喺鋪頭搞埋

星期六去cwb bape store仲有
賣3588cls

著唔到 而家著咁窄 成對腳形會破壞左成條牛仔褲 賣晒了 得番一條mmj x hg

香港幾年無見過人著

葵廣

仲諗買平平地買到 mij

又咁講， Converse Japan 係獨立， 有d顏色/ pattern 得日本有

想問喺香港點喺mercari買野

香港邊間it有FCRB買？

尖沙咀有

push

Wtaps 件jungle 早左出

係咪要排

係早幾日出左但睇佢ig寫weak5-2

今日大阪個間條隊勁長

其實jungle係咪今日出 搵代購買佢咁講

我見日本個價炒到5千幾6千啦喎
依個價邊個買

好撚正

Andy哥不如幫大家買日牌,youtube網購雙管齊下

佢最唔鐘意排隊

餓死都唔會做代購 我地香港人太麻撚煩
同埋點賺你好 1兌10收我又唔好意思 但少過呢個數
我又要搭車 排隊 寄貨 同你報告 真係不了

西山徹fans

但呢兩季wtaps descent fpar一件都無買
因為改左版型所有野都好撚大件

哩件幾錢？今季新款？

上年款 原價1萬 減價4折左右

日本限期？香港未見過哩個款，平咁多好低買喎，個款幾正，都易襯衫。

想買wtaps wee6-2嗰件player sweatshirt 但size唔知點預好 跟佢官網個size可唔可信？

Mmjjjjjjj

有冇巴打知香港hoods嘅wtaps個價同原價差得多唔多？

係咪十算唔清楚

有咩

我聽聞既答案 你係正確

十算都要抽籤

Wtaps有咩正野 有無圖分享下？

ANDY哥你行去橙街睇可能仲快知

好似10-11算 愈黎愈貴

睇中咗呢件half-zip嘅sweatshirt 問咗幾間代購都話訂唔到 想睇下hoodshk咩價

22,680yen (Tax inc.)
十算咪2000多少少

十算就真係要諗諗

呢件都訂唔到 咁搶手咩

好多大陸仔買

幾間都話冇 可能呢件本身定價低

呢啲款邊會有人買
唔會淨係幫你買呢一件

好少入hoods

台灣興過大陸

呢對好靚

頭先經過銅鑼灣 wtaps 同 bape 又排晒隊

Bape其實歐美韓日台中都仲興 係我地唔鐘意
獎門人佢地著壞左

最頂個層有間有賣小量佢既產品，前幾個月見到既

Bape tee 幾錢港紙

Roland Jogger正呀，係咪19SS果對？

唔駛10000日圓

Yes

咩色？另外Skagway 都好正

Andy呢排係咁買野
V d野好撚貴wo

Not mine
朋友買 8萬洋

白紅藍 好似係

其實好撚靚 但8萬羊加mic好令人卻步

佢仲有對舊款灰色
佢話香港8千幾
比左屋企地址佢 佢自己買完寄黎我度

Undefeated 點睇？

美牌喎好似

仲有出？

阪神百貨
關西好弱 買野去東京比較我

有冇人著 bape

黎緊7月會去東京 你有冇覺得邊啲地方多潮牌睇或者必行？

應該都係 Isentan， hankyu 原宿架啦

帶家人去睇哈利波特為主
我對上果次都覺得無咩潮野睇

Cmf

Andy 哥排唔排 supreme x nike

從來唔去排隊

我人在大阪，如果要排要早幾多

唔知 我自己真係未排過隊 聽朋友講早6-7個鐘係基本

大阪有冇邊度多銀飾睇?
Taro Washimi, First Arrow, loneones

香港買算la

真係冇謂專登搵 呢d香港買到既不如係香港買